林鄭柒娥依家訓咗未？

定係喺度通宵度緊橋聽日點算好